機場7成以上都係和理非，點解要捉！？

圍咩捕！？

阿sir做野使你教?

拍下片都拉啦，有咩唔做得

非法集結

就係和理非，唔識反抗，先至要捉

係咪訓左幾年
而家啲黑社會亂鳩咁告

求其搵啲鬼發難衝擊佢哋大撚把藉口射9和理非啦 到時啲人走難落咗禁區佢哋咪大條道理用實彈

警犬記招講左唔會拉和平
但怕有警犬扮抗爭者帶頭衝..

今時今日仲信和理非就唔會俾癲狗捉?

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

邊個話和理非唔會捉，2014到依家都仲咁天真既你，警察依家咩都做得出

咁點解急救員會被人射爆眼？

恐怖分子囉 要解釋咩

我當真係唔捉和理非，今日影到咁多警混咗入去，扮衝擊有咩出奇？

理得你咩和理非識出街反抗嘅照捉

坦白講 非法集結都入到

黑警會同你講理會咩
拉你咪拉你使解釋

你又唔去？

達到目的就簽la，想引更多人比人捉？

克警捉人唔洗講原因，每人送多你一棍都仲得。

克警有信用咩？

其實班狗已經唔會理你係武勇or 和理非

你老母食屎先啦
街坊都捉啦 更何況你係示威者 你都弱智既

是鳩但！
我以後唔撚講野！
你地講既就一撚定岩撚晒！

Sorry 巴打 我柒咗 對唔住